3大原因出iPhone11!

1. 出咗成個月，仲係有炒價，即保值力會好過上一代
2. 身邊朋友個個換機先話會諗iPhone 11系列，證明好用
3. 定價調低，唔使6千入到手，屌打an機旗艦

認同
反對(講原因)

收皮啦

啱，我都係啱啱an機轉11

邊度有炒價
周圍walk-in買到，仲要有信用咭優惠

窮撚先用11

S10+ note10更好

其實做咗好多test ，支wide叫做「有」，但唔叫好，基本係垃圾鏡

邊部最好

用緊X 仲15/16 換唔換 11 pro 好

我以為淨係大陸人先會用 iphone

唔使以為，真相係咁，收到風英國，日本同美國人都做左中國殖民地

我出咗iPhone 11 Pro Max

屌你個核電勁到

真。核電廠

咪臭係 淨係用11pro 256gb先係有錢人既象徵

為左呢樣野，下部iphone我都慎重考慮換大機

唔係掛，你換咗iPhone 11 Pro ？

唔係，我用xs, 咩都好滿意，只係電量真係好普通，同pro max比，隨時差4個鐘使用時間。

下部換大機啦！試過核電廠你就知道勁

係，ios加大電，真係好強續航力，由其唔係成日可以差電，pro max 個電量真係吸引到爆。
最慘係我成日要單手打字，如果大機再加保護套，單手打字好成問題。

我都買咗11pro 開心使用中